[又係LG]用 2 年前舊 U 太 OUT？LG G7 Fit 開賣，配 S821 賣呢個價

On撚9，d 821死貨去唔晒?
2019仲賣821
821又熱又晒電

沉寂咗好耐無出新機的 LG，終於再有新機抵港！是咁的，打開 Facebook，就剛巧見到豐澤出 post，表示 G7 Fit 接受預訂喎，呢部到底係一部點樣嘅手機，同時又會賣幾錢，幾時開賣，同有乜送啦！就等版主話畀大家知！

用 2 年前舊 U 太 OUT？LG G7 Fit 開賣，配 S821 賣呢個價

LG G7 Fit 現已接受預訂，建議零售價為 $2998，將於 1 月 11 日正式開賣。距離開賣日只有兩天，但依然會有早鳥優惠，除咗會送保護殼同保護貼，仲會送 6 個月屏幕保 / 64GB microSD 卡 / 10000mAh 尿袋 (3 選 2)。$2998 呢個價，抵唔抵呢？繼續睇落去！

用 2 年前舊 U 太 OUT？LG G7 Fit 開賣，配 S821 賣呢個價

講到呢部 G7 Fit，其實真心係一部好奇怪的手機，2019 年出，但卻用 2 年前嘅處理器。係呀，佢除咗有 6.1 吋 19.5:9 屏幕之外，最神奇係佢居然配備 Qualcomm S821 處理器，2 年前嘅旗艦 U，放落呢部定位中階的手機，又有無睇頭？另外，G7 Fit 亦內置 4GB RAM 以及 64GB ROM，並用上 16MP 單鏡頭，支持 32-bit Quad DAC、3.5mm 耳機輸出、IP68 防塵防水和 MIL-STD-810G 標準。你對佢，有無興趣呢？

三星a7 粒垃圾u 都賣2998 啦

推返G6 出來賣好過啦

821都仲用 執柒左佢啦

a7 2680 only，仲有三鏡呢？

你計邊度2680

821 都唔差 , 都好過 710

VIVO NEX 都用 710 賣成3千幾人仔

710新製程綜合黎睇點都好過821

吊 歷史一定係你寫。G4 v10係808黎 如果係821一定無故仔睇

講真s660又係2998
s710又係2998
s820又係2998

不過暫時多數710嘅機都係用emmc
呢部用ufs

推G7 one 都勉強叫正常，S821不了

咁g7 one 外國幾時出？

反而LG
中低階機都幾好賣
Q 系列機

出左一排，早過大部份國家推V40

用幾個月後，舊電應該過唔到6個鐘

究竟一個月後呢部野會

1. 跌價500
2. 跌價一千
3. 悄悄落架
4. 不跌價